死左會去邊？

究竟咩係死亡？
如果想延續人既生命，係複製佢既意識既話，咁佢本質係咪死左
深夜訓唔著，突然對死亡產生未知既恐懼

其他人唔知 我淨係知班狗死咗一定落地獄

搵人理下我

咁要問番d死入

咁落地獄有咩門檻

輪迴轉世

咁人係會轉返做人定係會轉做唔同既動物？

視乎修行

會以一個全新嘅靈魂
去到過去或者未來其中一個新生命度
所以你即係我

你呢個問題係哲學三大難題黎
概括為
我是誰(意志？肉體？)
我從哪裡來(出生和出生的意義)
我往哪裏去(死後)
建議你諗吓填補你嘅係知識定係心靈上

我有諗過所有人都係NPC 世界圍住我轉

我諗係死後會成為其他人
而且不限於時空

咁係咪要出家

+1

自己係基督徒，但有時一諗到死亡既未知都真係好驚，我好想保留返記憶，想保留自由意志，想有得見到親人朋友，每一諗得deep啲就好驚，唯有更加提醒自己要活在當下，珍惜同屋企人朋友相處既每一分一秒，因為時間過左就返唔到去。

咁我死左係咪有機會成為林鄭？

如果返咗過去，應該會影響咗而家嘅歷史

可能係全新一條既時間線？ 即係平行時空？

如果有平行時空，應該就講得通

每次一諗到呢啲就覺得距離死亡不遠
望住長輩老去就覺得一切好快就會完結

如果靈魂返到過去，我覺得平行時空應該會存在

過去同未來可以係同一點
因為係一間房入面
十個人都係你
只不過係唔同時候嘅你
亦係互相影響

但係究竟咩係靈魂？即係醫學上既意識？

人死了 不過是靈魂脫離了軀殼罷了
魂在 靈也在
徘徊千年 善德積存
便是下一個

但係呢個講法只不過係古人導人向善既說法